★點睇呢個新女心理學家？

係咪取代郭碧珊?

廢青閒情

郭碧珊

見佢既病人 只會更加唔正常

太肥美 吃不消

其實好想知 睇女心理醫生，話自己變態，鐘意奶腳+bubugi 佢會點醫？

lm

比自己對腳比你奶 比你bubugi
咪撚ff 啦腦魔

咁正，扯左

但係 鬼佬bubugi av真係咁樣醫

點睇 ... 冇眼睇

睇完佢冇病都變有病

好醜

相信以後都係佢

電擊療法(好似係)

我睇女心理學家時同佢講打j的問題